真係唔明點解啲人咳 叫佢揞住個口都可以屌返你轉頭

啱啱同男朋友去M記食早餐，有個五十幾將近六十嘅阿叔開大個喇叭係度睇片已經由佢
（條友啲牙勁核突，一睇就知係食煙食到咁）

之後佢突然咳得好大聲，

咁我就講左句：「咳就揞住啦。」

之後就嘈起上黎，嘈嘅過程中佢不斷向住我地扮乾咳
我：「你唔好停呀，繼續咳。」

跟住佢停左係度屌返我地果時，我就話：「叫你咳又唔咳你係咪犯賤呀？」
之後又屌下佢無廉恥，枉為人，佢又認果下好野

最後驚動到M記同個場啲人黎調停，個阿伯又走住黎屌

我：「走住黎屌。」

跟住佢又行返過黎鬧我冚家剷、白撚痴咁

我：「你咳到咁睇下邊個死先，都唔知有無暗病。」

跟住佢就俾勸佢唔好嘈啲人送走左。

好撚心咳就揞住個口啦仆街，啱啱唔係摷唔到電話一定影撚埋條仆街擺上黎（而且嘈嘅過程好短）
鬧佢無廉恥仲話：「係呀，我係無廉恥呀。」
呢啲人真係好撚低等同厚面皮，其實成件事柒果個係佢。
要兩個廿歲出頭嘅後生仔教公德心，老羞成怒仲屌返我地轉頭。
所以屌呢啲人真係有用咖，起碼激撚到佢面紅耳赤破壞左佢成日心情同埋佢柒左先

而家流感高峰期，希望大家病就帶返個口罩，
最低限度都要咳揞住個口，唔好等疾病傳播再加重醫療負擔
雖然唔排除條友係食煙食到肺癆咁
但都希望呢啲無公德心嘅煙剷長命百歲，不過百病纏身

屌你老母呢啲廢老廢中搞到香港好似倒退左幾十年咁
好慶幸當時都有個帶住一家大細嘅爸爸係佢走左之後，講左句：「你地好脾氣呀，俾我一野打左佢。」

希望睇到呢個post嘅大家都要挺身而出屌鳩呢啲無公德心嘅人，
起碼在場嘅人見到都知道咳唔揞住個口係唔啱嘅行為，會俾人屌係基本

你有無抵抗力先

咳要揞口 笑撚死

雖然我知呢句出處
但對於條片嘅睇法係就算我有抵抗力，我點知佢病嘅程度去到邊，我又唔係醫生，
要有係呢方面做好自己嘅責任唔係基本黎咩

個廢生係on9 樓主同佢吵 又係on9

到時你呢啲咁嘅價值觀嘅人俾人傳染左唔慌唔笑撚死

老

拋低一句on9 完全無resolution提供即係點

會屌返你轉頭
你有抵抗力架嘛

咁佢又無果條友咁囂張
如果遇到啲咁嘅人自然有另一種對答方法同佢嘈落去

其實有必要吵咩？點解要做啲咁撚攰嘅野？

遇到d 咁無公德心ge 人 緊係要屌鳩佢啦

有時自己戴口罩算撚數
根本啲撚樣就唔覺有問題 特別係巴士有時真係硬食

人生已經夠曬攰 小弟冇呢個精力同廢老吵

下，我本身淨係講左一句：「咳就揞住個嘴啦。」其實條友一句唔好意思或者離開已經可以解決成件事
幾時由無公德心偷換概念到要咁樣blame the victim
除非閣下一係鵪鶉到咁都唔敢嘈，一係就都係咁無公德心，嘈兩下就攰有無虧到咁？

我就唔覺得有幾攰喇

更何況勿以惡小而為之 勿以善小而不為
做左小嘅錯事唔代表佢無錯同應該做囉

在下只係覺得唔需要同無謂人講多兩句 未知樓主又燥乜撚？

香港就係太多呢d 自私廢老

GAY

咁係因為你廢 唔係我on9囉ok?
繼續面對你個好攰嘅人生啦

啱嘅 吵完佢地又照做 當有日吵到心灰意冷 你就會明白在下依家心情

迚咳唔揞口真係好仆街，每次遇到我都要閉氣廢事俾佢哋傳染

打我丫 企喺到比你打
唔打正笠水狗

講真睇完你篇野 見樓主咁串就係有啲想頒個獎俾你

我都係咁同佢講 佢又唔敢打我走住黎屌好無用

唔夠人講又話人燥

到底咩邏輯先會咁諗

唔需要 我淨係想每個人都有啲自覺
你頒俾自己好過啦 麻木到咁

你睇返自己每個回覆嘅正負評然後匿返埋算吧啦

啱啊 今晚去望海

攰就咪浪費時間覆我啦

正負評又可以代表啲咩

啱呀 上黎反駁人就唔攰 到底咩邏輯先會咁諗

得閒搵個人傾計都唔錯

笠水
笠水狗

其實係攰 但想睇樓主點駁

你地好脾氣呀，俾我一野打左佢。

走左先講，屌

但而家你講嘅野完全無理據去support呀嘛
仲多撚餘過個阿叔
好心你R水吹就過住或者識返個朋友啦

係呀，我都係咁同我男朋友講
但我男朋友話：「咁你又唔可以expect佢可以即刻做到反應嘅。」

所以就算了，起碼知道有人係撐自己

推 宣揚公德心嘅重要性

Push

咁都攰 死左佢最啱你呢啲無能人

個人修養及教育問題

中年以上 無論男女都好撚鐘意係巴士咳唔um咀，仲要最撚搞笑不嬲架車冇人咳，如果第一個人開始咳，好快就會有第2個第3個跟住咳 好撚黑人憎

樓下有個阿叔
日日都坐係度甩肺咳又吐啖
真係唔夠膽埋去屌佢
唔夠賤命

都係，而家政府唔教育
加上佢地呢個年紀細個果時都少有接受教育嘅機會

樓主做得無錯 我撐你呀 如果係現場會幫你屌埋佢一份

我成日諗同人嘈交要識利用人群 叫所有人留意個呀伯毫無衛生意識 咁當時環境你就唔係同佢一對一 而係有群眾壓力令到佢覺得羞恥屌到佢敗走

d人開始唔記得沙士

係時候...

播多d廣告

呀 啱啱無諗過

屌。走住黎屌。無撚用嘅。我同埋D boboboy玩好過

唔知你哩啲人做乜鳩，自己廢唔出頭走去笑啲出頭嘅人。

屌得好 廢老唔屌唔得

屌完都係咁 有時都好氣餒
究竟下次佢咳仲會唔會意識到要揞口

其實人地惡過你，係大晒

你做咁多年野都唔明？

你拎住把槍佢仲會唔會疾番你轉頭？

你要求人文明係好難的，人性本惡
除非有人對住佢仔女咳，咁佢就會明呢個道理

文明人叫人地文明少少，錯就錯在係叫

走住黎屌叫惡過我 ？
而且你用攞住支槍黎譬如係無用 因為與現實不附
果時佢又無仔女係身邊 亦都唔假設佢有無仔女
我唔覺得我做呢件事係錯 大部分巴絲 甚至在場嘅人都係支持
你同啲槍打出頭鳥嘅人有咩分別

而且文明人唔出聲 呢啲唔文明嘅人只會越黎越多
就好似而家香港咁 政府咁撚差都無人出聲
個個都用無咖喇 多一事不如少一事嘅心態 做左都無用 咁樣縱容落去
政府先咁事無忌彈 香港先咁差 咁多呢啲人
根本就係一個循環

絲打睇你之前開帖屌鳩地鐵廢老都知你有料到

吵你老母臭閪支那仔

屌得岩！
廢老欺善怕惡 大聲佢就驚

唔應該叫地鐵判官，應該叫廢老判官
係其他人眼中呢啲係生事
之後走果時有對六十歲嘅夫婦都眼定定望住
心諗望乜撚野

大聲左佢都係咁 好撚癲
真係完全無羞恥心
佢講純正廣東話 影撚衰香港人

有時屌人屌到好驚自己終有一日會躁鬱
見到呢啲無公德心 影響到人嘅仆街就莫名其妙地躁
返工對閪客反而無咁勇敢

推

肯定心諗班後生無撚禮貌唔識尊重長輩........

長咩輩 睬佢都有味 最憎人恃老賣老 又唔係有親

因為而家面斥不雅已經冇用

正皮支持

快撚d死撚晒佢